有冇人已經攞到個4千蚊

我1月尾已經寄左份form
2月中話已經收到我嘅申請
到宜家都仲未有

4月先有